發現啲老豆老母好撚賤，畀啲仔囡喺街著鞋踩上凳

整到地方污糟晒

個仔女咳又唔幫佢蓋嘴

抱住個仔女就除鞋啦
小朋友對腳周圍踢
踢到人衫褲

做老豆老母做到咁Q自私

唔識教咪撚生

係佢哋覺得冇問題呀

所以弘弘唔應該出世

同感
好撚憎d小朋友著住鞋踢到我
同佢地計較又好似好小器咁

琴晚爽唔爽

你不如收收皮

痴線

其實有冇已做父母嘅會員回應下

。